真係找數！星期一跌唔穿25800，我再買多100份炸雞派俾手足

一定穿！

連埋上次果100份！

200份！

留名等食

你買咁多牛

留名待食

Btw,請沒問題

真心要幫幫手

Chok 雞

網址:
地址: 葵芳葵富路7號葵涌廣場3樓TOP世界3069-T18號舖

lm

原來巴打牛皮熊

留名

留名待食
tg：babylovepusi1024

係派至好

咁大條牛點會唔食

上次都未找數

一次過找可能打和呢

LM

燈post 正

留名食

等食

留名食雞

上次留左名
係咪可以有兩份

55

係派先好

下一個post
真係真係找數...

lm 等食

我要食麥炸雞

唔得，食就食黃店

上次都未找數
兩件thx

Lm

留名等食雞

ok

lm等食

唔洗食雞
我淨係要食牛肉

食呀想

連登走數王

有無蒜香味

88

今次贏左就打和嫁啦

牛軍留名...輸左都有雞食

im

On9，IG 都26600大家點會有雞食

留名食炸雞

唔係打靶就冇雞食咩

25600

又走數

推左走右

信你就奇 263開

仲有冇，1份thx

間鋪你嘅? 幾正喎, 次次去都幫襯

咪拎夜蒲ig 打j

多謝

LM食炸雞

等食~

我好肚餓

找數未

留定名先

屌 chok雞打手

樓豬可能係老闆

留名，走數正契弟

我差啲以為我部腦壞咗 邊會半個weekend就升返1000

我係啊支持黃店，由生活做起

Sorry

Ok

l m

咁都係穿咗，都係唔洗找數

走數你就收皮啦，拉

Lm待食

留名。

LM wait eat

兩件 thanks!

On

我寧願唔食都要你輸

坐睇收市前啱啱好拉返上去卡起25800點

lm 買邊間？

但盡量少飲可樂

巴打加油

真係？我等食

你係指數收市價計？

仲未到200樓，等我留個靚名先

有雞比食

唔好走數

why

留名食炸雞

利申入左極限牛

Lm
輸左隻牛才都有塊雞排

屌 算鳩數啦你

會唔會走數？

絕不走數

hungry

上次？

留名等食炸雞

留名 笑

食佢老母

支持黃店

好耶
唔洗食雞肉，食牛肉了

杜指週末期貨跌到崩盤,我笑左出黎

劉明

樓主去到叫連登手足有無多幾舊雞
好撚好食

Lm想食

LM 食雞

冇得食了

入左重牛等食你果餐

雞又冇得食
牛又比人劏埋
慘慘豬

聽日點會唔穿25800

直落24,000

你淨計收市價定係任意一刻先

穿

又自燈，然後燈唔到就走數

痴線，我真係諗唔到點輸

留個名先
支那打晒飛機確診減至100 宗以下, 又復晒工咁, 聽日好可能爆升

輸左咪走數LO

跌穿就自high
跌唔穿就走數
不敗之地

係人都知外圍爆到7彩，支那一定做假數

留名食野

原來係chok雞老闆

推下先

子言兄.....
還好嗎

好波

支持

lm食雞

劉明食雞

留肚食雞

上個月有幫襯過

上次都未請
輸死你

幾時再開po整嘢食

有雞食未

仲有冇

幾時找數？

有雞食了

大家，係冇雞食呀穿咗啊！我就嚟要炸左我自己